呢個世界冇一樣野叫做唔阻旅客而癱瘓左機場，認清自己先可以行落去

請大家搞清楚一個概念，

就係大家當然可以做好本份，和平靜坐咁坐喺離境大堂 ，可以做得好好睇睇，但係當你地咁樣做，其實已經 = 阻旅客，就算你冇同人鬧交，阻得好大愛，但唔等如你就係冇阻到旅客。

呢個世界，冇一樣野叫做唔阻旅客而癱瘓左機場，冇得咁矛盾幫自己搵藉口、自欺欺人，你的確就係阻左。

所以概念上，首先請先去除自己既潔癖，大方認自己一定會阻到人，唔好賴皮話「我唔係阻旅客，我只係癱瘓個機場」，你咁樣講只會比林鄭同黑警 笑你自打咀巴。

去除自己既潔癖後，就集中火力做文宣，向旅客解釋你咁樣做既根本原因，係因為警察打人，同時道歉同派支水或者食物比人。而呢d野今日T2既人其實做左。

麻煩唔好再不停宣揚自己唔會「阻旅客」，而係去做事後補救就得。

同樣，亦唔好再話今日T2既人係鬼，佢地其實係做得好好，事實上佢地阻塞左一d出入口，最後令更多航班要取消。

搞清楚呢d concept，全世界先可以癱瘓落去。

核彈都唔割

特別係出面一大班人話自己唔係要阻人上機

呢個講法只係自欺欺人
麻煩你地諗諗你地思考個方向係咪錯左

就算你靜坐坐喺離境大堂位置 展示你既大愛
實際上都係阻緊人上機架

既然你係去癱瘓機場就唔輪到你話 你唔係阻人搭飛機

true
又要阻飛機停，又話唔好阻旅客

最撚慘係用呢d言論去話T2既人

但其實喺機場行動既人，本質都係要癱瘓機場，
咁就已經係阻緊人飛啦

[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好

覺得我講錯 歡迎你黎駁我

你當我係藍絲咁駁都得
但唔該解釋下你點樣唔係阻緊人上機?
就係因為你坐喺離境大堂而唔係阻塞出入口，
所以就叫做唔係阻緊旅客？

諗野唔好咁幼稚，
你既然有決心要癱瘓就唔好 死都唔去認啦

啱呀

效果上係一樣
但要搞清楚 人數多逼爆癱瘓係因為機管局/機場安排有問題 所以先搞到要停飛
同埋冇法例講明唔係準備上機既人唔可以去機場
差佬都唔可以格硬話你你你有份集會非法集結
但直接擋路唔準遊客登機就可能犯左法

所以即候效果一樣個結論同意義都唔一樣

阻同塞唔撚同

依家係要塞爆個機場令政府機管局取消航班
而唔係唔夠人塞住個入口唔俾人走呀

前者係機管局問題
後者係示威者問題

停機係人地停
阻人飛係你唔俾人上機

佢上到機飛唔到 唔關我地事 佢有得claim保險
佢上唔到機就係我地事
旅客硬食

香港機場開 12個鐘?
人地開24 小時
佢停下開下 就夠佢損失

用下腦好唔好?塞左出入機場交通就夠

所以只要係「阻」唔係塞，

最後你就唔係阻止緊旅客上機？
就係等如冇搞到人？
自欺欺人

既然做得就唔好唔認

幾百人阻機場 旅客覺得你係以小數人要脅大多數人

幾萬人既話，人地先會覺得呢度既政府有問題要令到人咁做

明白嗎

停機係人地停
阻人飛係你唔俾人上機

佢上到機飛唔到 唔關我地事 人地有得claim保險
佢上唔到機就係我地事 旅客硬食

香港機場開 12個鐘?
人地開24 小時
佢停下開下 就夠佢損失

用下腦好唔好?塞左出入機場交通就夠

岩 講得好

但係你唔能夠大條道理就同旅客講: 我唔係要阻你架 我地癱瘓個機場咋

呢種思考方法根本就有錯

結果一樣
但表達方式唔同
出黎既觀感會唔同

老豆老母唔一定要嘈
可以一齊做
阻人完
跟住又可以禮貌咁對旅客道歉
咁做既癱瘓到機場又
減少不利形象

但係你唔能夠大條道理就同旅客講: 我唔係要阻你架 我地癱瘓個機場咋

呢種思考方法根本就有錯

你塞左入口咪唔同講法囉 你入都唔撚俾人入 用下腦啦

岩 講得好

但係唔代表呢幾萬人，就可以大條道理就同旅客講:
我唔係要阻你架 我地癱瘓個機場咋

明唔明？呢種思考方法根本就有錯，我係指出緊呢一點

有堆人不肯認自己唔係搞緊旅客，咁樣諗野係根本性既錯

重點係機場係公共地方呀
係人都去得
人太多迫爆果種阻， 同你物理上出手去阻 完全兩種唔同概念

舉個例 你好撚想去淺水遊水
幾萬人迫撚爆哂更衣室換衫 你入都入唔撚到
你吹我唔漲 幾萬人都想游水你咬我食呀？

但我攔撚住你唔俾你去淺水灣 就係我問題

兩樣同樣都係阻到你，但前者你吹我唔撚漲
公共地方呀！

我係搞緊旅客啊 人地要走點解唔俾人走

本質上冇分別

你大愛咁坐喺離境大堂原來就唔係塞左人
宜家只係直接同間接既分別，用你個腦諗下

我宜家係支持全世界去癱瘓機場
只不過係叫你地唔好再喺度自欺欺人 呃自己

問題有人用野封左離境大堂啊 傻鳩

有人話唔可以主動用嘢阻

機場旅客好撚燥 你可以點做？

幫旅客/教旅客聯絡領事館同旅發局！！！

推啊！！！！
大家唔好乜都攬上身，
交返個波比柒婆呀！！！
示威者無需與旅客糾纏！責任不在我們！

同意

宜家只不過係幫緊你地諗定點樣面對藍絲貿問

你行唔俾人行啵

收皮啦

唔割

好笑 如果唔封離境大堂 最後今日鳩流流失敗左
你地又會搵野賴 覺得今日做錯

事實上就係有呢班人封離境大堂
最後幫左手癱瘓機場

我夠知，夠人既話T2班人唔駛咁做，
但今日就係唔夠，然後T2班人要比你呢d人話囉

又要做雞又要拎貞節牌坊

好激動
如果真係有藍絲問你幾句，你就會咁樣叫人收？

無撚有錯

民意撚好心就收皮啦

721 811

同一個諗法，機管局停飛d人仲可以吊佢示威者咁和平又無阻到人，停乜撚飛

你一係入機場 咪撚出聲
琴日我走機場 鬼婆見咁多人都話諒解慢慢走去等車
你封左人地入口 等於逼人爆你
香港機場係咪得開一個鐘定點?
人少咪等入黎囉
機場係咪會搬先?

咁我想問 你係要機場損失 定 旅客損失先?

我想機場癱瘓

藍絲同佢解釋咩春
用你既邏輯去諗
你做咩都錯啦嫁

你係青馬炒車

事實上觀感係唔同 我d淺藍淺黃同事係覺得政府攪大左件事 難得有機會製造最少反感做到想做既野 做乜要主動俾位人入
更何況尋晚喊停今朝塞鐵行動個單野唔難睇到阻人呢樣野唔係人人接受 呢家仲要將呢樣野做係外國旅客身上 大佬我地有條戰線係想國際施壓架 做乜要惹佢地反感？

你講得好岩 呢個就係正確做法 我完全認同
終於有人解釋得清清楚楚

但我想講既係，就算人地吹唔撚漲
都唔代表你同旅客道歉時，可以講「我唔係要阻旅客」
我既重點係首先去除自己呢種心態

無論你係點做，你既本意就係阻止飛機行駛
你只能夠道歉，事後補救，而唔係賴皮話我冇阻你

更加唔係喺唔夠人，冇辦法迫撚爆哂更衣室換衫既時候
屌果d想幫手既人係鬼

你可以去青馬跳橋

冇錯
學下黑警藍屍咁
死都話唔係海綿彈打爆眼
不做道德撚

推上去

最搞笑係有d人話 係機管局取消班機 所以唔係我阻到 神邏輯

停機係人地停
阻人飛係你唔俾人上機

佢上到機飛唔到 唔關我地事 人地有得claim保險
佢上唔到機 架機開左 就係我地事 旅客硬食

香港機場開 12個鐘?
人地開24 小時
佢停下開下 就夠佢損失

用下腦好唔好?塞左出入機場交通就夠

問題係專登令到人上唔到機咪比人屌囉，咁簡單都唔明？

停機係人地停
阻人飛係你唔俾人上機

佢上到機飛唔到 唔關我地事 人地有得claim保險
佢上唔到機 架機開左 就係我地事 旅客硬食

香港機場開 12個鐘?
人地開24 小時
佢停下開下 就夠佢損失

用下腦好唔好?塞左出入機場交通就夠
唔係道德問題

寧俾人知 莫俾人見（講）呀巴打

得地每位手足當然係目標停飛
但物理上出手阻遊客， 正正就係俾人「見」

其實唔夠人 咪輸一日囉
我一年365日呀巴打

我地都輸左22年啦，急於一時咩？
事實係唔夠人
唔可以因為人小就出手偽爆迫
人多就真迫爆

其實係輸打贏要

agger

記唔記得兩革點輸
記唔記得最後俾人清場成個香港都無人理
民心不可失

就算好似琴日咁佢係可以唔取消 事實上你仍然係阻人上機
依d野無得spin的 你無得話係機管局管理唔好
事實上你就係一班人衝入去塞左個機場

我唔支持要屌人老母 伸手阻撚住旅客行
我其實唔係講緊咁樣

我開呢堆post係去幫今日T2既講野既

佢地最多只係封左一d出入口同lift口
然後仲有人舉牌道歉
佢地係有勇敢say sorry講阻到你 唔好意思

然後佢地就比一d潔僻撚割 割 割

講咩應該用人多既方式 癱瘓機場etc
我緊係支持啦 呢個係正確做法
但再正確本質都係阻緊旅客 只係做得好唔好睇既分別

唔好對自己漂漂亮亮既行為就合理化到係冇阻到人
然後對t2既人就割

唔係主動去咗佢哋check-in囉
咁樣只會令原本支持我哋嘅人反對我哋

好似琴日咁太多人
機管局自己cancel冇問題
大家諒解

咁點解會停機啊 係因為我地塞左佢機場啊麻
個原由都係因為你

你損左佢人地既利益 明唔明?

三毛想分化先咁講姐
做乜都好有效就得
機場係香港既重要基建 政府會驚架

真
世界上邊有D咁筍既野

時間都好 人地起碼有得claim 入到機場
你塞左門口 又要解釋 又要嘈 你同人講咩春理念啊?

阻人飛係你唔俾人上機

佢上到機飛唔到 唔關我地事 人地有得claim保險
佢上唔到機 架機開左 就係我地事 旅客硬食

香港機場開 12個鐘?
人地開24 小時
佢停下開下 就夠佢損失

用下腦好唔好?塞左出入機場交通就夠
唔係道德問題

唔割 但咪再做

Exactly

唔係唔認 不過一定要手段
係要癱瘓機場 但係要顧後果

如果靜坐人多攪到機場停運
係政府嘅事 機場嘅事

如果人去阻攔人 繼而口角動武
就係啲市威者鬧事 政府黑警鎮暴有理

揀得機場就係因為黑警都要守規距
揀得機場就要喺規距之間遊走
一係揀過另一個戰場 明刀明槍
要揸人春袋 必先表面君子

自己直接出手阻人走同埋多人逼爆到癱根本唔同
你宣傳咁多嘢咩警暴嘅嘢啲遊客唔會記得
返到國家問起香港第一件事肯定係有人親手攔住我唔比我登機

唔割席, 但下次人數夠多嘅話,齋坐可能都已經有效果
阻同塞冇錯兩樣都會阻到市民, 但手法上都要小心關公災難

仲有題外話

其實閒日唔夠人就一定，大部分人係要返工
日頭既人永遠有限，宜家香港唔係大罷工緊架

今日指責T2既人，我想同你地講:
聽日如果唔夠人，即管試下唔做今日T2既人做既野
最後變返和你飛 完全唔封任何位
睇下你地捱到幾多日而唔失敗收場?

唔好話我涼簿，係因為指責t2既人不斷咁去割

再講一次，今日T2既人冇屌人老母 冇做d咩
佢地只係基於唔夠人既情況下去做左一d阻塞
然後勇於認錯，講sorry自己阻左遊客，
我認為呢種心態係完全正確

X2

0813機場即時檢討!! 應該用JAM 唔應該用BLOCK!!

其實可以。例如：良心嘅公司預先把某日嘅飛機取消﹐幫旅客改期﹐之後就喺嗰日癱瘓機場。

岩 我會認同你既講法
多謝你

總結：巴打係想大家認清
唔理你係直接定間接
都係影響左旅客既利益
為佢地帶來左不便
唔好道德潔癖覺得間接阻就=我地無阻過

當然 在旅客觀感、公關民意上 直接定間接係有本質上既分別

歡迎理性討論 但目的唔係亂屌人、搞分化
多謝合作

其實一樣無得CLAIM

大家目標都係癱瘓，所以我估大家並唔係政治潔癖，而係覺得做人要有公關。

其實如果可以多人，冇人會想以今日嘅方式去癱瘓。

所以要做到癱瘓機場 同時 有好嘅形象，首要條件係多人。屌人之前，問下自己有冇出黎先，有冇做好自己本分先。

我唔支持阻旅客上機，見隔離post話要jam而唔係block，但你地到底知唔知現場少人到可以溜冰跑步，點jam佢啊？

左膠和理非用下腦啦屌你老母

係阻左啊 你講咁多做咩姐
有話割咩 ?
塞離境係有問題
咪撚再做咪得囉
講咁多做咩柒
人少做on9就唔屌得?
人少不如衝機場禁區啊笨?
藍絲講2句就變到黃?

我覺得人多先塞爆佢，人少就做文宣，始終係觀感問題

等囉

冇錯
我就係想講呢樣

721

的而且確
出手唔俾人上機同塞爆左唔俾人上機係個結果係一樣
但係睇到出黎個輿論效果完全唔同

我認同要癱瘓機場
但要用啱/理想啲嘅方法
出手阻人上機真係好難令人服你
只會增加當時人嘅反感

點解咁多人咁逼行唔到埋去

VS

你做咩捉住我唔俾我入閘

換著係你你點諗

所以呢
我而家入緊去
等多啲人係果到

你封扶手電梯， 封lift， 阻人去路
同因為人多， AA宣布shut down係兩回事， 本質上係有啲唔同， 雖然目標係一樣， 但係手法真係有分別。

旅客受影響係結果
The end don't justify the means

你人多得滯癱瘓機場係影響
塞左青馬大橋係影響
機鐵不合作運動係影響
封左出境閘口係影響
拉住旅客唔比佢行係影響
打旅客都係影響

唔通你覺得全部一樣？
方法有好多，唔係達到同一結果就可以夾硬嚟
琴日係借AA刀，但係今日呢？

停飛點會無

不正確既野做幾多都無用 琴日塞機場有無咁多人反
但今日行過都聽到有人屌

目的相同
手段問題
如果你想raise international awareness你就要擺個和平樣出來架啦
真係企正係人地面前阻咪影響觀感
亦會影響其他國家啲左膠既觀感 唔想幫你
同你坐係到多人到機管局cancel flight係2回事

有線去左問保險
話星期一既情況都未必有

琴日好多保險公司都酌情處理 聽幾個fd講都有得claimz返

唔阻但係癱瘓
都唔知邊個天才諗出來🙈

有道理

最正係佢地用塞鐵既做法用係機場就覺得好啱

鏡頭上唔好睇，我哋要向國際求救

你所謂潔癖就係為左目的放棄道德底線 無道德既野點爭取到大多數人既支持

人多係阻，但大家會覺得係多人而迫唔到入機場
同你出手係兩回事

不過點都唔會屌今日既手足
你地係有心為香港付出

不過只希望大家明白今日出手阻得一百幾十個人上機，就唔能夠用係機管局自己停飛黎說服大眾
其他手足放工就會入黎，人多好辦事

同埋，有手足都講過晚機停飛對整個航運、物流產業鏈影響仲嚴重
希望大家唔好見到晏晝唔夠人就激動

我地無政治潔癖，但就算結果係一樣，只要包裝得好，有個好藉口，話係機場自己停，市民只係去接機，件事既觀感同支持度就會唔同

哩個唔係潔癖問題, 係成效問題。
你以為100人阻下就可以令機場關閉?

我係欣賞呢d做番公關野既人其實出面個d所謂屌緊既人未必係潔僻撚 例如我自己主要唔係對手法（阻人）有咩意見，而係對象問題（遊客）
外國旅客多數只係道聽途說咁知道香港發生咩事 人認知一樣野 第一次主觀經驗係好撚緊要 我自己唔希望我地俾外國旅客既印象係負面 再者 佢地接受得最多有關香港既報道好可能就係當地報紙轉載林奠既記招 如果我地做既野同林奠抹黑係一致既話 我地既國際形象有可能被影響 繼而減低外界輿論壓力
簡單黎講 就係從外國文宣既角度出發 唔係想割蓆

高質 要推

阻唔係問題，但可唔可以阻得好睇啲？人無公關死得架

潔癖唔等於底線。話人有某方面潔癖，通常解作要求太高。係某方面無潔癖可以係正常。
至於今日行動係咪過咗道德底線，可以討論。

Agree

你間接地阻，同主動阻，完全唔同囉兩件事

好似你去餐廳食野，勁多人等位搞到你無得食，你最多燥或者怨間餐廳點解唔安排好啲。但如果有條友攬住你唔比人入，明明入面望到好多空位但你都食唔到呀！咁你係咪想打柒攬住你條友

大佬 你係咪都係阻緊人上機 我理解唔倒啊真係
者係阻人上機就損害左人利益
阻到機場停飛就唔係損害左人利益??

講得好

我明係兩樣係唔同既事，並且明白間接咁去做一定係更好

如果夠人，你講既方法係最好，人多令人入唔到去食野

但你睇返我#1講既野先，
我只係話，無論你點做，都應該事後做好補救，
同旅客認返，自己係阻到你入餐廳食野，都一樣要講返SORRY
而唔係當自己冇阻過人咁大條道理，
而且繼而去指責今日T2基於人手唔夠之下阻塞到地方既手足

屌 錯左就錯左 咪撚再做就得啦 講咁多做咩撚野啊
你地好撚弱智啊

你係可以講sorry, 但最好就唔好再咁做。

sorry without a solution, 係無意義架，但你又點賠返一日同班機比人。

我覺得唔夠人就接機算啦,有啲野勉強唔來

阻就點都阻到，但係要睇埋邊個出手，借AA刀永遠都係最好。
閒日一定少人架，人少咪文宣囉。真係要阻既咪炒車或者好似上次船撞橋都冇辦法架。重點係冇人親眼睇着你阻佢
假日多返人咪塞囉，好似尋日敢行行企企，然後AA 助攻
其實隔日塞係唔錯既方法
例子：星期五塞一日
星期六基本上用左起碼半日去清back log，然後原本星期六既清唔曬就掃去星期日。
星期日塞埋既話，星期一就要處理星期六既back log +星期日整日既 back log
依個方法好處係唔洗日日多人都可以玩，壞處係要一段時間(我估最多都係一個星期) 先見效
想加速既就要地勤，AHS，沙旬，甚至空管幫手
我地塞一日>之後一日地勤就罷工>我地再塞>空管有流感大爆發，手足口病
敢樣係最理想，我估4日就頂唔順

我唔覺得有做錯 我理得係點樣阻 總知就係搞到佢機場收皮

咁你炸左去好唔好?
有用腦既方法 同唔用腦

結果可能一樣 但手段可以唔同

機管局主動叫停 同主動搞到旅客飛唔到 好大分別

我覺得之後要做好大既文宣
先會夠多人足以令機管局再次宣佈停曬佢

琴日其實有一半係機管局自己犯錯
而唔係人太多搞到真係要停
之後既日子唔會再好似琴日咁著數

冇撚有錯

犯罪同教唆犯罪刑期都唔一樣

咪on9,
用你既logic,方法唔緊要，阻到就係阻到
咁我放火阻人登機，同人多到登唔到機，要機管局取消航班又一樣？

高級阻同低級阻分別點都唔割

啱啊
啲人仲咁在意人地觀感
而家就係癱瘓機場造成影響逼政府一定要正面回應所有警黑勾結過份武力既問題啊嘛
個個人都自由上落無造成實際影響咁做黎做乜9？
以為拎晒道德高地就贏到？
咁雨革又衰？
100萬人200萬人又衰？
又要癱瘓機埸又要唔阻人
咪咁撚on9啦

on9果個係你 打稻草人
將放火拎埋去做比喻T2班手足

問題係你直接阻遊客，責任100%在你。人多塞爆，責任在政府。加上一般人唔會理你當然啥撚情況，看報導超難睇，我哋仲話要全球出post引起人權關注

Sorry唔係大晒而家人地因為你特登阻止佢上機而眼白白睇住班機走
上唔到機既旅客淨係關心extra食宿同機票錢，因為保險係唔會賠，航空公司亦未必會補償。呢啲一句sorry可以抵償到？佢理閪得你爭取乜咩，又唔撚關佢事

我發覺個個入黎就係解釋間接阻人 同直接阻人既分別，
間接阻人，責任就係政府上 etc

其實呢d我係明，
但你地真係去睇下我#1究竟講乜先

我係叫大家認清楚，無論你地用咩方法，有冇PR，間接定直接，
但你地本意既然係癱瘓機場，咁就係阻到人呀，
唔係場show做得好，人夠多，就 = 冇阻人呀

你地如果係咁樣諗，反而先係「比位人入」
早日認清自己做緊既事係乜先，

然後一邊做，一邊好好地同遊客道歉，
同埋停止指責T2既人，呢個先係真正皇道

唔好喺度成個細路咁自欺欺人，
覺得我人多呀，我就係冇阻架喇

推

巴打重點之一應該係在於阻完要做補救工作
呢點絕對同意，無論人數阻又好物理阻又好，都係妨礙到啲旅客嘅都要道歉㗎喇
但係物理阻對旅客做成嘅觀感影響一定會差過人數阻
而可見嘅係因為大部份人（尤其和理非）都要返工搵食，都係放工先出到嚟，嚟緊嘅閒日日頭人數一定唔及812
會唔會之後改變少少策略？日頭唔夠人就專注做好文宣嘢，等收工大軍入嚟就開始人數阻，5、6點起計起碼塞到佢嗰晚啲機check-in唔到飛唔到先，再會有骨牌效應，積少成多
然後星期六日呢啲日子唔駛返工嘅就全世界去塞機場（老老竇竇，機場一定係要玩長期）
握住佢經濟命脈之一逼佢跪低，好過個個週末打遊擊送頭。尤其班狗有政府撐腰，喺條街到真係咩都做得出，機場夠人嘅話點都安全啲，仲可以真be water達成目的就散，佢重開我再入過去咁玩撚死佢

係
所以開完呢個post就覺得 原來人要道歉係咁難既

我成個post就係叫你地唔好指責完t2既人跟住覺得自己果套因為好work所以就等如唔係阻緊人

其實你地一樣係阻緊人但係唔肯去認，一味合理化自己 (雖然你地係的確係做得好睇)，其實你地一樣應該去say sorry做事後補救 另外 唔好再對t2既人一味割

其實和理非唔係真係大家諗咁既意思 從來和理非既抗爭重點都係在於抵制同佔領 無一次成功既抗爭係唔會阻到人 無論係馬丁路德金定甘地 都試過佔領圖書館 餐廳 都一樣阻到人

你唔同意佢個做法無問題
但唔好屌人係鬼

唔岩傾到岩

如果塞住 令班機飛唔到 確係有理 佢地只可以等聽日再安排
如果你地阻旅客上機 而佢地上唔到 係無賠償 無得再坐下班機

一邊阻 一邊道歉 幫助受影響旅客先係正道

有人做我ok 認真

笑死 你又唔做 叫人做
你講咩吹姐 做你又唔做 俾咩建議

其實都係嗰句啦 你就算人多佢都係可以唔取消班機 唔會因為人多就變咗你無阻到 琴日只不過係佢唔知做咩事要取消曬啲機 佢琴日如果唔取消啲機你哋都係阻住㗎

而家好似係你哋話人哋咁樣做唔啱咋喎 我從來都冇講過喎

如果出境同入境應對方法倒轉

咁我有去機場 你有無啊?
用下腦啦 屌你老母
唔再塞咪得 同旅客嘈有撚柒用?

呢個真 見有set文宣圖係sorry+info 其實幾好用
睇下reddit front page幅圖就知道歉的重要性
主要係向受阻旅客放低姿態打慘情牌

問題係出手阻人上機係幫唔到癱瘓機場呢件事，因為佢同機既上左機，班機會照飛，唔會因為有人上唔到機就唔飛。而琴日旅客體諒你係因為全部cancel flight，同機既一齊攬炒

得你有去？點解唔再塞 就係要塞

on9 塞機場入口啦笨柒

人地都入到去 差一步 你都唔俾人入 用下腦啦 你老母 我係旅客都屌柒你啦

軍屍你去左機場未